
                      La película es buena, pero no es la mejor de Quentin Tarantino ni de las mejores cintas del año, como se ha dicho en muchos sitios. La primera escena de las mejores de su filmografía, eso sí, pero la historia que relata no la considero buena, no me gusta el arte de matar por matar. En Pulp Fiction se mata, en Kill Bill, Jackie Bron y Reservoir Dogs, también, y de forma bastante violenta, pero se encuentra una lógica en esa violencia. Pero esto es de locos. La música y el montante y demás aspectos técnicos, están fenomenal, como siempre, pero para ver una película así busco a otro director, de Tarantino se quiere algo más, no un buen montaje, me vale el montaje de Reservoir Dogs o Pulp Fiction, con bastante menos material realizó un peliculon. No esto. Decepcionante.
        
            